/**
 * 2007-2015 PrestaShop
 *
 * NOTICE OF LICENSE
 *
 * This source file is subject to the Academic Free License (AFL 3.0)
 * that is bundled with this package in the file LICENSE.txt.
 * It is also available through the world-wide-web at this URL:
 * http://opensource.org/licenses/afl-3.0.php
 * If you did not receive a copy of the license and are unable to
 * obtain it through the world-wide-web, please send an email
 * to license@prestashop.com so we can send you a copy immediately.
 *
 * DISCLAIMER
 *
 * Do not edit or add to this file if you wish to upgrade PrestaShop to newer
 * versions in the future. If you wish to customize PrestaShop for your
 * needs please refer to http://www.prestashop.com for more information.
 *
 * @author    PrestaShop SA    <contact@prestashop.com>
 * @copyright 2007-2015 PrestaShop SA
 * @license   http://opensource.org/licenses/afl-3.0.php  Academic Free License (AFL 3.0)
 * International Registered Trademark & Property of PrestaShop SA
 */

tinyMCE.addI18n('hu.advanced_dlg',{"link_list":"Link lista","link_is_external":"A be\u00edrt internet c\u00edm k\u00fcls\u0151 hivatkoz\u00e1snak t\u0171nik, k\u00edv\u00e1nja a sz\u00fcks\u00e9ges http://-vel kieg\u00e9sz\u00edteni?","link_is_email":"A be\u00edrt internet c\u00edm e-mail c\u00edmnek t\u0171nik, k\u00edv\u00e1nja a sz\u00fcks\u00e9ges mailto:-val kieg\u00e9sz\u00edteni?","link_titlefield":"C\u00edm","link_target_blank":"\u00faj ablakba","link_target_same":"azonos ablakba","link_target":"Megnyit\u00e1s","link_url":"Internet c\u00edm","link_title":"Link besz\u00far\u00e1sa/szerkeszt\u00e9se","image_align_right":"Jobbra","image_align_left":"Balra","image_align_textbottom":"Sz\u00f6veg alj\u00e1hoz","image_align_texttop":"Sz\u00f6veg tetej\u00e9hez","image_align_bottom":"Lentre","image_align_middle":"K\u00f6z\u00e9pre","image_align_top":"Fentre","image_align_baseline":"Alapvonalhoz","image_align":"Igaz\u00edt\u00e1s","image_hspace":"V\u00edzszintes t\u00e1v","image_vspace":"F\u00fcgg\u0151leges t\u00e1v","image_dimensions":"M\u00e9retek","image_alt":"K\u00e9p le\u00edr\u00e1s","image_list":"K\u00e9p lista","image_border":"Keret","image_src":"K\u00e9p URL","image_title":"K\u00e9p besz\u00far\u00e1sa/szerkeszt\u00e9se","charmap_title":"Egyedi karakter v\u00e1laszt\u00e1sa","colorpicker_name":"N\u00e9v:","colorpicker_color":"Sz\u00edn:","colorpicker_named_title":"Elnevezett sz\u00ednek","colorpicker_named_tab":"Elnevezettek","colorpicker_palette_title":"Paletta sz\u00ednek","colorpicker_palette_tab":"Paletta","colorpicker_picker_title":"Sz\u00ednv\u00e1laszt\u00f3","colorpicker_picker_tab":"V\u00e1laszt\u00f3","colorpicker_title":"Sz\u00ednv\u00e1laszt\u00e1s","code_wordwrap":"Sz\u00f6veg t\u00f6rdel\u00e9se","code_title":"HTML forr\u00e1s szerkeszt\u00e9se","anchor_name":"Horgonyn\u00e9v","anchor_title":"Horgony besz\u00far\u00e1sa/szerkeszt\u00e9se","about_loaded":"Bet\u00f6lt\u00f6tt pluginok","about_version":"Verzi\u00f3","about_author":"Szerz\u0151","about_plugin":"Plugin","about_plugins":"Pluginok","about_license":"Licenc","about_help":"Seg\u00edts\u00e9g","about_general":"R\u00f3lunk","about_title":"A TinyMCE-r\u0151l","charmap_usage":"A navig\u00e1l\u00e1shoz haszn\u00e1ld a bal \u00e9s jobb oldali nyilat.","anchor_invalid":"Adjon meg egy helyes horgony nevet.","accessibility_help":"El\u00e9rhet\u0151s\u00e9g s\u00fag\u00f3","accessibility_usage_title":"\u00c1ltal\u00e1nos haszn\u00e1lat"});