/**
 * 2007-2015 PrestaShop
 *
 * NOTICE OF LICENSE
 *
 * This source file is subject to the Academic Free License (AFL 3.0)
 * that is bundled with this package in the file LICENSE.txt.
 * It is also available through the world-wide-web at this URL:
 * http://opensource.org/licenses/afl-3.0.php
 * If you did not receive a copy of the license and are unable to
 * obtain it through the world-wide-web, please send an email
 * to license@prestashop.com so we can send you a copy immediately.
 *
 * DISCLAIMER
 *
 * Do not edit or add to this file if you wish to upgrade PrestaShop to newer
 * versions in the future. If you wish to customize PrestaShop for your
 * needs please refer to http://www.prestashop.com for more information.
 *
 * @author    PrestaShop SA    <contact@prestashop.com>
 * @copyright 2007-2015 PrestaShop SA
 * @license   http://opensource.org/licenses/afl-3.0.php  Academic Free License (AFL 3.0)
 * International Registered Trademark & Property of PrestaShop SA
 */

tinyMCE.addI18n('az.xhtmlxtras_dlg',{"attribs_title":"Atribut \u0259lav\u0259/redakt\u0259 et","option_rtl":"Sa\u011fda-sola","option_ltr":"Solda-sa\u011fa","insert_date":"Haz\u0131rki tarixi/vaxt\u0131 \u0259lav\u0259 et",remove:"L\u0259\u011fv et","title_cite_element":"Sitat elementi","title_abbr_element":"Abbreviatura elementi","title_acronym_element":"Akronim elementi","title_del_element":"Silinmi\u015f m\u0259tnin elementi","title_ins_element":"\u018flav\u0259 edilmi\u015f m\u0259tnin elementi","fieldset_events_tab":"Element hadis\u0259l\u0259ri","fieldset_attrib_tab":"Element atributlar\u0131","fieldset_general_tab":"\u00dcmumi nizamlamalar","events_tab":"Hadis\u0259l\u0259r","attrib_tab":"Atributlar","general_tab":"\u00dcmumi","attribute_attrib_tab":"Atributlar","attribute_events_tab":"Hadis\u0259l\u0259r","attribute_label_accesskey":"Giri\u015f klavi\u015fi","attribute_label_tabindex":"Hesab indeksi","attribute_label_langcode":"Dil","attribute_option_rtl":"Sa\u011fda-sola","attribute_option_ltr":"Solda-sa\u011fa","attribute_label_langdir":"M\u0259tnin istiqam\u0259ti","attribute_label_datetime":"Tarix/vaxt","attribute_label_cite":"Sitat","attribute_label_style":"Stil","attribute_label_class":"Sinif","attribute_label_id":"\u0130dentifikator","attribute_label_title":"Ad\u0131"});