/**
 * 2007-2015 PrestaShop
 *
 * NOTICE OF LICENSE
 *
 * This source file is subject to the Academic Free License (AFL 3.0)
 * that is bundled with this package in the file LICENSE.txt.
 * It is also available through the world-wide-web at this URL:
 * http://opensource.org/licenses/afl-3.0.php
 * If you did not receive a copy of the license and are unable to
 * obtain it through the world-wide-web, please send an email
 * to license@prestashop.com so we can send you a copy immediately.
 *
 * DISCLAIMER
 *
 * Do not edit or add to this file if you wish to upgrade PrestaShop to newer
 * versions in the future. If you wish to customize PrestaShop for your
 * needs please refer to http://www.prestashop.com for more information.
 *
 * @author    PrestaShop SA    <contact@prestashop.com>
 * @copyright 2007-2015 PrestaShop SA
 * @license   http://opensource.org/licenses/afl-3.0.php  Academic Free License (AFL 3.0)
 * International Registered Trademark & Property of PrestaShop SA
 */

tinyMCE.addI18n('lt.xhtmlxtras_dlg',{"attribs_title":"\u012eterpti/Redaguoti atributus","option_rtl":"I\u0161 de\u0161in\u0117s \u012f kair\u0119","option_ltr":"I\u0161 kair\u0117s \u012f de\u0161in\u0119","insert_date":"\u012eterpti dabartin\u0119 dat\u0105/laik\u0105",remove:"Pa\u0161alinti","title_cite_element":"Citatos elementas","title_abbr_element":"Santrumpos elementas","title_acronym_element":"Akronimo elementas","title_del_element":"Pa\u0161alinimo elementas","title_ins_element":"\u012eterpimo elementas","fieldset_events_tab":"Elemento \u012fvykiai","fieldset_attrib_tab":"Elemento atributai","fieldset_general_tab":"Bendri nustatymai","events_tab":"\u012evykiai","attrib_tab":"Atributai","general_tab":"Bendra","attribute_attrib_tab":"Atributai","attribute_events_tab":"\u012evykiai","attribute_label_accesskey":"Prieigos klavi\u0161as","attribute_label_tabindex":"Tabuliavimo indeksas","attribute_label_langcode":"Kalba","attribute_option_rtl":"I\u0161 de\u0161in\u0117s \u012f kair\u0119","attribute_option_ltr":"I\u0161 kair\u0117s \u012f de\u0161in\u0119","attribute_label_langdir":"Kalbos teksto kryptis","attribute_label_datetime":"Data/Laikas","attribute_label_cite":"Citata","attribute_label_style":"Stilius","attribute_label_class":"Klas\u0117","attribute_label_id":"ID","attribute_label_title":"Pavadinimas"});