/**
 * 2007-2015 PrestaShop
 *
 * NOTICE OF LICENSE
 *
 * This source file is subject to the Academic Free License (AFL 3.0)
 * that is bundled with this package in the file LICENSE.txt.
 * It is also available through the world-wide-web at this URL:
 * http://opensource.org/licenses/afl-3.0.php
 * If you did not receive a copy of the license and are unable to
 * obtain it through the world-wide-web, please send an email
 * to license@prestashop.com so we can send you a copy immediately.
 *
 * DISCLAIMER
 *
 * Do not edit or add to this file if you wish to upgrade PrestaShop to newer
 * versions in the future. If you wish to customize PrestaShop for your
 * needs please refer to http://www.prestashop.com for more information.
 *
 * @author    PrestaShop SA    <contact@prestashop.com>
 * @copyright 2007-2015 PrestaShop SA
 * @license   http://opensource.org/licenses/afl-3.0.php  Academic Free License (AFL 3.0)
 * International Registered Trademark & Property of PrestaShop SA
 */

tinyMCE.addI18n('es.advlink_dlg',{"target_name":"Nombre del Target",classes:"Clases",style:"Estilo",id:"Id","popup_position":"Posici\u00f3n (X/Y)",langdir:"Direcci\u00f3n del lenguaje","popup_size":"Tama\u00f1o","popup_dependent":"Dependientes (s\u00f3lo Mozilla/Firefox)","popup_resizable":"Permitir cambiar el tama\u00f1o de la ventana","popup_location":"Barra de localizaci\u00f3n","popup_menubar":"Barra de men\u00fa","popup_toolbar":"Barra de herramientas","popup_statusbar":"Barra de estado","popup_scrollbars":"Barras de desplazamiento","popup_return":"Insertar \'return false\'","popup_name":"Nombre de la ventana","popup_url":"URL de la ventana emergente",popup:"Javascript popup","target_blank":"Abrir en ventana nueva","target_top":"Abrir en el marco superior (reemplaza todos los marcos)","target_parent":"Abrir en ventana padre / marco","target_same":"Abrir en esta ventana / marco","anchor_names":"Anclas","popup_opts":"Opciones","advanced_props":"Propiedades avanzadas","event_props":"Eventos","popup_props":"Propiedades de ventanas emergentes","general_props":"Propiedades generales","advanced_tab":"Avanzado","events_tab":"Eventos","popup_tab":"Ventana emergente","general_tab":"General",list:"Lista de v\u00ednculos","is_external":"La URL que ha introducido parece ser un v\u00ednculo externo,  \u00bfdesea agregar el prefijo http:// necesario?","is_email":"La URL que ha introducido parece ser una direci\u00f3n de correo,  \u00bfdesea agregar el prefijo mailto: necesario?",titlefield:"T\u00edtulo",target:"Destino",url:"URL del hiperv\u00ednculo",title:"Insertar/editar hiperv\u00ednculo","link_list":"Lista de v\u00ednculo",rtl:"Derecha a izquierda",ltr:"Izquierda a derecha",accesskey:"Tecla de acceso",tabindex:"Indice de tabulaci\u00f3n",rev:"Relaci\u00f3n target a p\u00e1gina",rel:"Relaci\u00f3n p\u00e1gina a target",mime:"Tipo MIME del Target",encoding:"Codificaci\u00f3n de caracteres del Target",langcode:"C\u00f3digo del lenguaje","target_langcode":"Lenguaje del Target",width:"Ancho",height:"Alto"});