/**
 * 2007-2015 PrestaShop
 *
 * NOTICE OF LICENSE
 *
 * This source file is subject to the Academic Free License (AFL 3.0)
 * that is bundled with this package in the file LICENSE.txt.
 * It is also available through the world-wide-web at this URL:
 * http://opensource.org/licenses/afl-3.0.php
 * If you did not receive a copy of the license and are unable to
 * obtain it through the world-wide-web, please send an email
 * to license@prestashop.com so we can send you a copy immediately.
 *
 * DISCLAIMER
 *
 * Do not edit or add to this file if you wish to upgrade PrestaShop to newer
 * versions in the future. If you wish to customize PrestaShop for your
 * needs please refer to http://www.prestashop.com for more information.
 *
 * @author    PrestaShop SA    <contact@prestashop.com>
 * @copyright 2007-2015 PrestaShop SA
 * @license   http://opensource.org/licenses/afl-3.0.php  Academic Free License (AFL 3.0)
 * International Registered Trademark & Property of PrestaShop SA
 */

tinyMCE.addI18n('ca.style_dlg',{"text_lineheight":"Al\u00e7ada de l\u00ednia","text_variant":"Variant","text_style":"Estil","text_weight":"Pes","text_size":"Mida","text_font":"Font","text_props":"Text","positioning_tab":"Posicionament","list_tab":"Llista","border_tab":"Contorn","box_tab":"Quadre","block_tab":"Bloc","background_tab":"Fons","text_tab":"Text",apply:"Aplica",title:"Edita l\'estil CSS",clip:"Retall",placement:"Empla\u00e7ament",overflow:"Desbordament",zindex:"\u00cdndex Z",visibility:"Visibilitat","positioning_type":"Tipus",position:"Posici\u00f3","bullet_image":"Imatge pic","list_type":"Tipus",color:"Color",height:"Al\u00e7ada",width:"Amplada",style:"Estil",margin:"Marge",left:"Esquerra",bottom:"Avall",right:"Dreta",top:"Dalt",same:"Igual per a tot",padding:"Separaci\u00f3","box_clear":"Buida","box_float":"Flota","box_height":"Al\u00e7ada","box_width":"Amplada","block_display":"Visualitzaci\u00f3","block_whitespace":"Espai en blanc","block_text_indent":"Sagna el text","block_text_align":"Alinea el text","block_vertical_alignment":"Alineaci\u00f3 vertical","block_letterspacing":"Espaiat entre lletres","block_wordspacing":"Espaiat entre paraules","background_vpos":"Posici\u00f3 vertical","background_hpos":"Posici\u00f3 horitzontal","background_attachment":"Adjunt","background_repeat":"Repeteix","background_image":"Imatge de fons","background_color":"Color de fons","text_none":"cap","text_blink":"parpelleig","text_case":"Cas","text_striketrough":"barrat","text_underline":"subratllat","text_overline":"sobreratllat","text_decoration":"Decoraci\u00f3","text_color":"Color",text:"Text",background:"Fons",block:"Bloc",box:"Caixa",border:"Contorn",list:"Llista"});