/**
 * 2007-2015 PrestaShop
 *
 * NOTICE OF LICENSE
 *
 * This source file is subject to the Academic Free License (AFL 3.0)
 * that is bundled with this package in the file LICENSE.txt.
 * It is also available through the world-wide-web at this URL:
 * http://opensource.org/licenses/afl-3.0.php
 * If you did not receive a copy of the license and are unable to
 * obtain it through the world-wide-web, please send an email
 * to license@prestashop.com so we can send you a copy immediately.
 *
 * DISCLAIMER
 *
 * Do not edit or add to this file if you wish to upgrade PrestaShop to newer
 * versions in the future. If you wish to customize PrestaShop for your
 * needs please refer to http://www.prestashop.com for more information.
 *
 * @author    PrestaShop SA    <contact@prestashop.com>
 * @copyright 2007-2015 PrestaShop SA
 * @license   http://opensource.org/licenses/afl-3.0.php  Academic Free License (AFL 3.0)
 * International Registered Trademark & Property of PrestaShop SA
 */

tinyMCE.addI18n('es.style_dlg',{"text_lineheight":"Ancho de la fila","text_variant":"Variante","text_style":"Estilo","text_weight":"Peso","text_size":"Tama\u00f1o","text_font":"Fuente","text_props":"Texto","positioning_tab":"Posici\u00f3n","list_tab":"Lista","border_tab":"Borde","box_tab":"Caja","block_tab":"Bloque","background_tab":"Fondo","text_tab":"Texto",apply:"Aplicar",title:"Editar Estilo CSS",clip:"Clip",placement:"Placement",overflow:"Overflow",zindex:"Z-index",visibility:"Visibilidad","positioning_type":"Tipo",position:"Posici\u00f3n","bullet_image":"Imagen de la vi\u00f1eta","list_type":"Tipo",color:"Color",height:"Alto",width:"Ancho",style:"Estilo",margin:"Margen",left:"Izquierda",bottom:"Debajo",right:"Derecha",top:"Arriba",same:"Lo mismo en todos",padding:"Padding","box_clear":"Clear","box_float":"Float","box_height":"Alto","box_width":"Ancho","block_display":"Display","block_whitespace":"Espacio en blanco","block_text_indent":"Sangr\u00eda","block_text_align":"Alineaci\u00f3n del texto","block_vertical_alignment":"Alineaci\u00f3n vertical","block_letterspacing":"Espacio entre letra","block_wordspacing":"Espacio entre palabra","background_vpos":"Posici\u00f3n vertical","background_hpos":"Posici\u00f3n horizontal","background_attachment":"Adjunto","background_repeat":"Repetici\u00f3n","background_image":"Imagen de fondo","background_color":"Color de fondo","text_none":"Ninguno","text_blink":"Parpadeo","text_case":"Min\u00fas./May\u00fas.","text_striketrough":"Tachado","text_underline":"Subrayado","text_overline":"Subrayado superior","text_decoration":"Decorativos","text_color":"Color",text:"Texto",background:"Fondo",block:"Bloque",box:"Caja",border:"Borde",list:"Lista"});