/**
 * 2007-2015 PrestaShop
 *
 * NOTICE OF LICENSE
 *
 * This source file is subject to the Academic Free License (AFL 3.0)
 * that is bundled with this package in the file LICENSE.txt.
 * It is also available through the world-wide-web at this URL:
 * http://opensource.org/licenses/afl-3.0.php
 * If you did not receive a copy of the license and are unable to
 * obtain it through the world-wide-web, please send an email
 * to license@prestashop.com so we can send you a copy immediately.
 *
 * DISCLAIMER
 *
 * Do not edit or add to this file if you wish to upgrade PrestaShop to newer
 * versions in the future. If you wish to customize PrestaShop for your
 * needs please refer to http://www.prestashop.com for more information.
 *
 * @author    PrestaShop SA    <contact@prestashop.com>
 * @copyright 2007-2015 PrestaShop SA
 * @license   http://opensource.org/licenses/afl-3.0.php  Academic Free License (AFL 3.0)
 * International Registered Trademark & Property of PrestaShop SA
 */

tinyMCE.addI18n('es.advimage_dlg',{"image_list":"Lista de imagen","align_right":"Derecha","align_left":"Izquierda","align_textbottom":"Texto abajo","align_texttop":"Texto arriba","align_bottom":"Debajo","align_middle":"Medio","align_top":"Arriba","align_baseline":"L\u00ednea base",align:"Alineaci\u00f3n",hspace:"Espacio horizontal",vspace:"Espacio vertical",dimensions:"Dimensiones",border:"Bordes",list:"Lista de imagen",alt:"Descripci\u00f3n de la imagen",src:"URL de la imagen","dialog_title":"Insertar/editar imagen","missing_alt":" \u00bfEsta seguro de continuar sin introducir una descripci\u00f3n a la imagen? Sin ella puede no ser accesible para usuarios con discapacidades, o para aquellos que usen navegadores de modo texto, o tengan deshabilitadas las im\u00e1genes de la p\u00e1gina.","example_img":"Vista previa de la imagen",misc:"Miscel\u00e1neo",mouseout:"para mouseout",mouseover:"para mouseover","alt_image":"Imagen alternativa","swap_image":"Intercambiar imagen",map:"Mapa de imagen",id:"Id",rtl:"Derecha a izquierda",ltr:"Izquierda a derecha",classes:"Clases",style:"Estilos","long_desc":"V\u00ednculo para descripci\u00f3n larga",langcode:"C\u00f3digo del lenguaje",langdir:"Direcci\u00f3n del lenguaje","constrain_proportions":"Bloquear relaci\u00f3n de aspecto",preview:"Vista previa",title:"T\u00edtulo",general:"General","tab_advanced":"Avanzado","tab_appearance":"Apariencia","tab_general":"General",width:"Ancho",height:"Alto"});