/**
 * 2007-2015 PrestaShop
 *
 * NOTICE OF LICENSE
 *
 * This source file is subject to the Academic Free License (AFL 3.0)
 * that is bundled with this package in the file LICENSE.txt.
 * It is also available through the world-wide-web at this URL:
 * http://opensource.org/licenses/afl-3.0.php
 * If you did not receive a copy of the license and are unable to
 * obtain it through the world-wide-web, please send an email
 * to license@prestashop.com so we can send you a copy immediately.
 *
 * DISCLAIMER
 *
 * Do not edit or add to this file if you wish to upgrade PrestaShop to newer
 * versions in the future. If you wish to customize PrestaShop for your
 * needs please refer to http://www.prestashop.com for more information.
 *
 * @author    PrestaShop SA    <contact@prestashop.com>
 * @copyright 2007-2015 PrestaShop SA
 * @license   http://opensource.org/licenses/afl-3.0.php  Academic Free License (AFL 3.0)
 * International Registered Trademark & Property of PrestaShop SA
 */

tinyMCE.addI18n('gl.advimage_dlg',{"image_list":"Lista de imaxes","align_right":"Dereita","align_left":"Esquerda","align_textbottom":"Texto abaixo","align_texttop":"Texto arriba","align_bottom":"Abaixo","align_middle":"Medio","align_top":"Arriba","align_baseline":"Li\u00f1a base",align:"Ali\u00f1amento",hspace:"Espacio horizontal",vspace:"Espacio vertical",dimensions:"Dimensi\u00f3ns",border:"Bordes",list:"Lista de imaxes",alt:"Descripci\u00f3n da imaxe",src:"URL da imaxe","dialog_title":"Insertar/editar imaxe","missing_alt":"\u00bfEsta seguro de continuar sen introducir unha descripci\u00f3n \u00e1 imaxe? Sen ela pode non ser accesible pra usuarios con discapacidades, ou pra aqueles que usen navegadores de modo texto, ou te\u00f1an deshabilitadas as imaxes da p\u00e1xina.","example_img":"Vista previa da imaxe",misc:"Miscel\u00e1neo",mouseout:"pra mouseout",mouseover:"pra mouseover","alt_image":"Imaxe alternativa","swap_image":"Intercambiar imaxe",map:"Mapa de imaxe",id:"Id",rtl:"Dereita a esquerda",ltr:"Esquerda a dereita",classes:"Clases",style:"Estilos","long_desc":"V\u00ednculo pra descripci\u00f3n larga",langcode:"C\u00f3digo do idioma",langdir:"Direcci\u00f3n do idioma","constrain_proportions":"Bloquear proporci\u00f3ns",preview:"Vista previa",title:"T\u00edtulo",general:"Xeral","tab_advanced":"Avanzado","tab_appearance":"Apariencia","tab_general":"Xeral",width:"Width",height:"Height"});