/**
 * 2007-2015 PrestaShop
 *
 * NOTICE OF LICENSE
 *
 * This source file is subject to the Academic Free License (AFL 3.0)
 * that is bundled with this package in the file LICENSE.txt.
 * It is also available through the world-wide-web at this URL:
 * http://opensource.org/licenses/afl-3.0.php
 * If you did not receive a copy of the license and are unable to
 * obtain it through the world-wide-web, please send an email
 * to license@prestashop.com so we can send you a copy immediately.
 *
 * DISCLAIMER
 *
 * Do not edit or add to this file if you wish to upgrade PrestaShop to newer
 * versions in the future. If you wish to customize PrestaShop for your
 * needs please refer to http://www.prestashop.com for more information.
 *
 * @author    PrestaShop SA    <contact@prestashop.com>
 * @copyright 2007-2015 PrestaShop SA
 * @license   http://opensource.org/licenses/afl-3.0.php  Academic Free License (AFL 3.0)
 * International Registered Trademark & Property of PrestaShop SA
 */

tinyMCE.addI18n('pt.advimage_dlg',{"image_list":"Lista de imagens","align_right":"Direita","align_left":"Esquerda","align_textbottom":"Base do texto","align_texttop":"Topo do texto","align_bottom":"Abaixo","align_middle":"Meio","align_top":"Topo","align_baseline":"Sobre a linha de texto",align:"Alinhamento",hspace:"Espa\u00e7o horizontal",vspace:"Espa\u00e7o vertical",dimensions:"Dimens\u00f5es",border:"Limite",list:"Lista de imagens",alt:"Descri\u00e7\u00e3o da imagem",src:"Endere\u00e7o da imagem","dialog_title":"Inserir/editar imagem","missing_alt":"Tem certeza que deseja continuar sem acrescentar uma descri\u00e7\u00e3o \u00e0 imagem? (Isto pode gerar problemas de acessibilidade em alguns navegadores)","example_img":"Pr\u00e9-Visualiza\u00e7\u00e3o",misc:"Misto",mouseout:"mouseout",mouseover:"mouseover","alt_image":"Imagem alternativa","swap_image":"Trocar imagem",map:"Mapa de imagem",id:"Id",rtl:"Da direita para a esquerda",ltr:"Da esquerda para a direita",classes:"Classes",style:"Estilo","long_desc":"Descri\u00e7\u00e3o extensa",langcode:"C\u00f3digo do idioma",langdir:"Dire\u00e7\u00e3o do texto","constrain_proportions":"Manter propor\u00e7\u00f5es",preview:"Pr\u00e9-Visualiza\u00e7\u00e3o",title:"T\u00edtulo",general:"Geral","tab_advanced":"Avan\u00e7ado","tab_appearance":"Apar\u00eancia","tab_general":"Geral",width:"Largura",height:"Altura"});