/**
 * 2007-2015 PrestaShop
 *
 * NOTICE OF LICENSE
 *
 * This source file is subject to the Academic Free License (AFL 3.0)
 * that is bundled with this package in the file LICENSE.txt.
 * It is also available through the world-wide-web at this URL:
 * http://opensource.org/licenses/afl-3.0.php
 * If you did not receive a copy of the license and are unable to
 * obtain it through the world-wide-web, please send an email
 * to license@prestashop.com so we can send you a copy immediately.
 *
 * DISCLAIMER
 *
 * Do not edit or add to this file if you wish to upgrade PrestaShop to newer
 * versions in the future. If you wish to customize PrestaShop for your
 * needs please refer to http://www.prestashop.com for more information.
 *
 * @author    PrestaShop SA    <contact@prestashop.com>
 * @copyright 2007-2015 PrestaShop SA
 * @license   http://opensource.org/licenses/afl-3.0.php  Academic Free License (AFL 3.0)
 * International Registered Trademark & Property of PrestaShop SA
 */

tinyMCE.addI18n('ro.advimage_dlg',{"image_list":"List\u0103 de imagini","align_right":"Dreapta","align_left":"St\u00e2nga","align_textbottom":"Textul jos","align_texttop":"Textul sus","align_bottom":"Jos","align_middle":"La mijloc","align_top":"Sus","align_baseline":"Baseline",align:"Aliniere",hspace:"Spa\u021biu orizontal",vspace:"Spa\u021biu vertical",dimensions:"Dimensiuni",border:"Bordur\u0103",list:"List\u0103 imagini",alt:"Descriere imagine",src:"URL imagine","dialog_title":"Inserare/editare imagine","missing_alt":"Sigur vrei s\u0103 continui f\u0103r\u0103 s\u0103 introduci o descriere a imaginii? F\u0103r\u0103 aceasta, imaginea ar putea fi inaccesibil\u0103 anumitor utilizatori cu dizabilit\u0103\u021bi sau acelora care folosesc un navigator text sau cu imaginile dezactivate.","example_img":"Imagine mic\u0103",misc:"Diverse",mouseout:"Pentru maus \u00een afar\u0103",mouseover:"Pentru maus deasupra","alt_image":"Imagine alternativ\u0103","swap_image":"Schimb\u0103 imaginea",map:"Hart\u0103 imagine",id:"Id",rtl:"De la dreapta la st\u00e2nga",ltr:"De la st\u00e2nga la dreapta",classes:"Clase",style:"Stil","long_desc":"Descriere leg\u0103tur\u0103",langcode:"Cod limb\u0103",langdir:"Direc\u021bie limb\u0103","constrain_proportions":"Men\u021bine propor\u021biile",preview:"Previzualizare",title:"Titlu",general:"General","tab_advanced":"Avansat","tab_appearance":"Afi\u0219are","tab_general":"General",width:"L\u0103\u021bime",height:"\u00cen\u0103l\u021bime"});