/**
 * 2007-2015 PrestaShop
 *
 * NOTICE OF LICENSE
 *
 * This source file is subject to the Academic Free License (AFL 3.0)
 * that is bundled with this package in the file LICENSE.txt.
 * It is also available through the world-wide-web at this URL:
 * http://opensource.org/licenses/afl-3.0.php
 * If you did not receive a copy of the license and are unable to
 * obtain it through the world-wide-web, please send an email
 * to license@prestashop.com so we can send you a copy immediately.
 *
 * DISCLAIMER
 *
 * Do not edit or add to this file if you wish to upgrade PrestaShop to newer
 * versions in the future. If you wish to customize PrestaShop for your
 * needs please refer to http://www.prestashop.com for more information.
 *
 * @author    PrestaShop SA    <contact@prestashop.com>
 * @copyright 2007-2015 PrestaShop SA
 * @license   http://opensource.org/licenses/afl-3.0.php  Academic Free License (AFL 3.0)
 * International Registered Trademark & Property of PrestaShop SA
 */

tinyMCE.addI18n('sv.advimage_dlg',{"image_list":"Bildlista","align_right":"H\u00f6ger","align_left":"V\u00e4nster","align_textbottom":"Botten av texten","align_texttop":"Toppen av texten","align_bottom":"Botten","align_middle":"Mitten","align_top":"Toppen","align_baseline":"Baslinje",align:"Justering",hspace:"Horisontalrymd",vspace:"Vertikalrymd",dimensions:"Dimensioner",border:"Ram",list:"Bildlista",alt:"Bildens beskrivning",src:"Bildens URL","dialog_title":"Infoga/redigera bild","missing_alt":"Vill du forts\u00e4tta utan bildbeskrivning?\nIcke grafiska webbl\u00e4sare kommer inte att kunna tolka bilden f\u00f6r anv\u00e4ndaren.","example_img":"Exempelbild",misc:"\u00d6vrigt",mouseout:"vid musen utanf\u00f6r",mouseover:"vid musen ovanf\u00f6r","alt_image":"Alternativbild","swap_image":"Utbytningsbild",map:"L\u00e4nkkarta",id:"Id",rtl:"H\u00f6ger till v\u00e4nster",ltr:"V\u00e4nster till h\u00f6ger",classes:"Klasser",style:"Stil","long_desc":"L\u00e5ng beskrivning",langcode:"Spr\u00e5kkod",langdir:"Skriftriktning","constrain_proportions":"Bibeh\u00e5ll proportionerna",preview:"F\u00f6rhandsvisning",title:"Titel",general:"Generellt","tab_advanced":"Avancerat","tab_appearance":"Utseende","tab_general":"Generellt",width:"Bredd",height:"H\u00f6jd"});